決定今日lunch專登出去行吓睇吓啲人係街邊食飯

Lunch time眾生相

睇住中武肺呀你

米癲拉

百里香點算

Wfh

睇飯師

唔怪得你咁得閒

外賣都唔做

停業定wfh

良心好老闆

一除口罩，即拉，公眾地方除口罩

老闆會唔會趁放假同老婆瘋狂做愛

我同定延瘋狂做

做個勇敢中國人

負荷唔到

負荷唔到都要繼續做

是 她頂唔順我的巨龍

巨龍巨龍已擦亮眼
永永遠遠的擦亮眼

我擦定延的眼

今日都係omb?

唔是